7.1現身銅鑼灣 王宗堯冀港人：要支持住

節錄

7.1現身銅鑼灣
王宗堯冀港人：要支持住

港版國安法於昨日7.1實行，大批市民無懼白色恐怖到銅鑼灣崇光購物，王宗堯下午現身渣甸街「渣哥」客串店長，同場還有立法會議員譚文豪及渣哥。被控暴動罪的王宗堯有案在身，保釋期間若再被捕有機會不能再保釋，現身銅鑼灣很高危。王宗堯受訪時指是應渣哥之邀到場幫手：「開心見到今日咁多市民出嚟行街。」

相關新聞：鍾鎮濤阿佘表忠賀立法

被控暴動罪的王宗堯，昨日仍到銅鑼灣，未有擔心自身安全。

王宗堯和議員譚文豪（右）昨日幫手睇檔。

Tommy對太太收到塞紙條恐嚇，他坦言不會因此而收聲。
Tommy對太太收到塞紙條恐嚇，他坦言不會因此而收聲。

Tommy無懼恐嚇

談到港版國安法，王宗堯說：「個範圍好似宇宙咁闊，唔擔心得咁多，利物浦都攞冠軍，冇乜係冇可能，香港人一定要支持住。」去年7.1因闖入立法會，早前被加控暴動罪，王宗堯指官司暫排期下月再審，他以平常心應對：「𠵱家個判刑期郁啲就話十年，諗唔到咁多，瞓醒一覺都已經過咗二十幾年喇。」問到會否擔心店舖有被控告風險？渣哥說：「唔擔心，我奉公守法，最支持基本法。」

阮民安（Tommy）太太Eva前晚收恐嚇信，信中提到對Tommy不利：「7.1如果見到你斬X你」，但昨早Tommy坐在維港前於
。。。。。
佢哋話乜就乜，所以根本冇得驚。」

杜汶澤在fb留言稱要感謝藍絲或五毛，關心他是否已經死亡或坐監。互聯網圖片

何韻詩昨在Ig限時動態貼街頭相，更寫上香港人無懼。互聯網圖片

何韻詩
何韻詩

BLACK PINK被封手足

此外，敢言的杜汶澤在fb報平安：「我會不時向你們報告情況，如果引起閣下不安
。。。。。。
骨」。何韻詩昨日黃昏在Ig限時動態上載銅鑼灣街頭相，並寫上：「香港人無懼」。

[img]BLACK PINK成員Rosé昨日貼由銅鑼灣出發的巴士照片，被網民稱為手足。互聯網圖片[/img]
BLACK PINK成員Rosé昨日貼由銅鑼灣出發的巴士照片，被網民稱為手足。互聯網圖片

Rosé

擅玩二創的填詞人梁栢堅，寸爆警方昨日舉「紫旗」宣告以國安法拉人：「係咪要叫 #除紫旗 #我係fans」。他接受《蘋果》訪問說：「係紫旗都扯，唔扯坐監！」而前DJ詹志文昨日凌晨則感慨白色恐怖：「有人連follow我也不敢了。」

另外，韓國女團BLACK PINK成員Rosé昨日於Ig限時動態上載其品牌廣告黑白相，廣告中有一架由銅鑼灣出發的城巴962號，被連登仔視為手足。